男朋友既異性朋友到底想點？

你地身邊有無啲女 成日強調自己唔會做作
開口一句麻甩 埋口一句真性情
但其實係用黎合理化自己唔識尊重人

男朋友有個女仔fd 簡稱阿a
同親我男朋友wtsapp都提我
就算我咩都無講 佢同我男朋友傾計一開頭就講我先
「你唔怕女朋友見到咩？一陣又問你」
「你女朋友都俾你去旅行咩？」之類
仲成日問我男朋友有無識新女
成日都話自己好麻甩 有嗰句講嗰句
唔會俾面人 話覺得啲女人好煩
男朋友開車同朋友食飯 我都係度
佢走時同我講你坐後面啦 拍拖都唔使見成日啦
然直接坐我男朋友副駕旁邊

坐副駕旁邊 即係坐司機位？

唔使諗，佢係一個徹徹底底既死八婆，而你條仔身邊有啲咁既朋友佢都好打極有限

Sor 自膠咗 坐副駕位先係

小心啲

屌你唔撚係俾佢坐掛？

宣示主權啦屌 你係佢條女 你怕撚

丫你個名又改得唔錯

冇幾耐之前好似有篇文講呢個情況 係咪你黎

樓豬真係一字記之曰 弱

比我就開佢拖
你讓佢又唔岀聲依啲臭雞只會變本加厲

唔坐副駕位既話，咁你條仔開車好難幫佢含， 體諒下啦

我好想屌佢 但我男朋友成班fd係度
佢一陣又wtsapp我男朋友屌我好煩
呢啲打住麻甩招牌既女真係好 橫行無忌咁

所以上嚟連登發洩

你男朋友識做一定會出聲
佢聽到都無反應，一定對個fd有d好感

利申: 經常分析自己女朋友身邊d男人，全部知佢地想點

我都知我弱
求教到底要點做先可以令呢啲bitch消失

咩樣㗎條八婆？係我就屌柒佢喇

麻甩同無禮貌係2回事，希望樓主提醒男朋友，我最接受唔到d背心短裙嘅偽麻甩佬

要人教就死得啦！ 直接同你條仔講出你感受， 如果佢無動於衷就算銀數啦條仔！

係我一定屌柒返佢你邊位呀點解要俾你坐？
如果你條仔幫住佢真係無嘢好講
你先係佢女朋友

真
點會俾人咁無禮貌對待自己另一半

Bitches everywhere
只有你學識為自己出聲
同睇你條仔點睇點做
如果佢覺得嗰條女感受大於你感受（你會唔開心/嬲
咁你知咩事啦

認同

我都有懷疑過 不過我男朋友識我之前已經識佢
當時佢地兩個都單身 我男朋友都無追佢
反而追之後識既我 有好感唔係應該追佢咩

如果你男朋友覺得無問題，先係最大嘅問題

好彩我男朋友無女人frd

你就手d

男朋友當時無講
但之後佢應該都知我有少少唔開心
話佢平時都唔覺佢咁無禮貌 下次食飯唔會車埋佢

唔係啊

男人唔同女人
男人唔會話同一個女仔好fd就唔會想溝
想還想，做唔做就另一回事

追落d見你話佢下次會唔車佢，都ok啦
應該個人比較鈍d姐
除非真係差到食唔落

條仔咁都唔出聲？

變做ex變成果個八婆

本身睇你唔順眼 特登要坐副駕啦屌
麻甩還麻甩 麻甩極都會識做
呢啲正八婆

開車

擺到明落你臉喎 你男朋友仲唔幫你講兩句
話唔定佢地私下約出黎車震 你等做綠帽俠啦

咪傻啦
當面屌佢個fd未比人入你唔識大體囉
背後有排打你毒針,搶埋你條仔呀

男友開車遇女同事爭坐副駕位！完全當正印透明 要求讓位：你瘦你坐後面
8小時前

？

咁都算佢識做

叫你坐後面果野
唔當面爆佢唔係人啦下話

副駕正常都係留比車主嘅另一半坐㗎啦，唔係常識嚟㗎咩
明知你喺度都爭位坐

呢啲女人好唔知醜

好有攻擊性

有下次既話唔洗開拖既
直接望住男朋友
如果佢都唔識做就搵下個啦
浪費時間落啲垃圾度只會令自己更垃圾
記得比完帽至飛

副駕位都比其他女坐

呢啲識玩

肯定靚過你

答佢：都係我坐前面啦，等陣你落車先，咪又要我掉返上黎

佢真係睇我唔順眼 成日背後單打我
但我其實無得罪過佢
淨係剛剛同男朋友一齊時見佢地ig影過
啲似有小小曖昧既相 問過佢係邊個
之後我男朋友傾計講過女朋友問
之後開始話我煩 同男朋友講叫我去尼姑奄
我都費事再得罪佢 惹麻煩上身

我唔是假膠

突然唸起Sammi
成班fd ，除咗肥仔，全部唔係人明知條女既居心，都會繼續助長，唔幫阿嫂……

講又話你敏感；
出事又已經太遲……

你使撚咁驚佢

佢唔係垃圾平時男朋友好錫我
所以先唔想屌佢朋友 費事佢難做
但個女仔又真係太唔尊重

如果果個係老公，咁點算？

個女仔有冇拍拖？好似鐘意你條仔喎

痴撚線
你男朋友咁都繼續同佢有傾有講先係有問題啦
由得人咁話自己另一半
仲同果個人做好朋友
不撚知所謂

我會選擇同佢做朋友

好賤 你男友又真係肯掉你坐後面比第個女人坐

有啲女硬係心理不平衡，鍾意搞人另一半黎攞優越感

點解條仔可以唔出聲 其實樓主係咪第三者

你諗下
你男友係撚晚晚就進入條女又濕又滑既閪到抽插
條女襯你唔知既時候就騎住你條仔強逼佢中出自己

男朋友係靚仔毒撚冇女仔fd

完全唔洗煩呢啲野

個男人係一心愛你既

係唔會俾人入到你個位置

樓主 千祈唔好忍
再忍只會令呢啲臭雞變本加厲
佢仲要咁過份中傷你

利申 有類似經歷
記住同男友講清楚 表達你既感受
如果男友無動於衷就盡早離開
唔係好快比帽你戴

可能有野你唔知姐

點解要驚佢？
你男朋友都好有問題喎

樣就真係各花入各眼
我女仔睇真係唔覺得靚
男仔睇可能唔一樣
不過佢廿頭竟然都可以長期無人追
叫我男朋友介紹

你搵個有威脅嘅男性朋友
做返一模一樣嘅野

無 佢唔知點解可以長期單身
好想佢快啲出pool

最撚憎d所謂麻甩系女仔
根本打住麻甩旗號發姣

利申身同感受

想知 簡稱阿a 對劇情推演有咩重大影響
事關樓主之後都冇用過呢個term

其實而家出去問十個女仔覺得自己係咪麻甩
十個都答係
女人d假係可以連自己都呃埋
其實就係一個姣字

有啲人係好犯賤
冇拖拍就要搞住人
求期搵個異性反黎flirt等自己心理平衡下

如果果個係老公就認命啦！ 結得婚都唔清楚佢D野咁就只好怨自己on9死蠢

好正 首歌

坐大髀囉仲問

吓 你ex人渣黎 個炮友仲同你扮fd？咁無恥

嗰個係台灣人

事主男朋友嘅女同事爭坐副駕 癡撚線

呢個擺明做架两
不過除非一齊去 去船p 好多男朋友都唔中意

係啦係啦 唔記得係邊到睇

呢d死八婆真係想一巴打死佢

以前嬲佢 試過特登情人節收其他男仔送既花
但男朋友會真嬲 我發現最後自己都無癮

打完之後發覺要阿a阿a咁講好麻煩
所以skip左

俾著我都揀坐正唔做阿二啦
仲有我係度 正常好難會咁揀
除非佢有搶野癮

咁又點
你依加唔係真嬲
佢做就得 你做就唔得

好彩我男朋友冇女仔朋友如果唔係實辛苦到想死

分分鐘條八婆覺得係你搶佢嘢啦

你同條仔一樣咁廢真係襯架啫

絲打你點發現

原來兩個都弱智

你男朋友冇覺得有野？

有啲女好撚賤格
知道你既存在 但無視你
繼續私下係咁搵你男友

佢會覺得我無理取鬧
間接益咗個麻甩女
又暗地裡數我

你男朋友由條八婆講啲咁嘅嘢再坐左落副駕就應該知咩事啦是旦作個理由叫你坐返前面啦 比我實即刻走人如果條八婆叫你自己走你又肯喇喎

而家諗返都覺係衰
所以而家學到真係要諗清楚先好做

好難講，佢搶得你個副駕位都知佢份人痴痴地線啦完全唔識比面人喎

佢同佢啲朋友都唔係好人黎 好在你分咗手

你仲要學到一樣野 就係第一次做既自己 當時係唔撚知自己弱智
所以你要諗清楚 你男友個下知唔知自己弱智

幾好人品，做司機車埋無地返屋企，呢D女追得過

麻甩都要尊重人女朋友啊

台灣人叫呢D做綠茶女表

呢啲女同啲厹扮基埋女人堆一鳩樣可恥 你條仔無反應去幫你講說話的話，同佢扑野係遲早問題

真正麻甩嘅女仔就會當你係啊嫂咁照顧你而唔係同你爭仔咁款啦最撚憎啲人攞直率做藉口去無視其他人嘅感受

我係你就話自己搭的士返去

有時D女朋友會好識做，叫你陪朋友傾下計，佢自己坐後面
呢單野係樓主本身唔妥條女姐，正常坐邊有咩所謂，唔係前就後

三個可能

一，佢鍾意你條仔，想同你爭仔

二，想趕你出佢地個圈子，保住自己喺一班男性朋友之中少有嘅女仔嘅地位，想啲仔focus返去佢度

三，純粹鍾意借朋友之名去煽風點火拆散人再扮無辜，覺得自己好有魅力，好有成就感

睇你條仔都話佢冇禮貌，排除兵仔變節嘅可能

呢啲女見得多

一睇就知你條仔好垃圾連自己條女都唔識幫

下次再係咁，你試下講分手睇下佢有咩反應

如果揀連登仔就無哩啲問題

利伸:連登仔

條仔正臭鳩
男人

你男朋友係有企係你角度諗既你今日就唔會開post講呢件事啦。三口六面講清楚啦 你比人踩到上心口啦傻豬

根本條仔都有心玩曖昧
一隻手掌拍唔響㗎
唔好講咁多
post條仔上嚟等其他絲打提防下好過啦

即係坐副架同司機中間果個位

岩呀 之前男朋友都有個咁既異性朋友 成日開口埋口問「你女朋友今日唔同你食飯呀？」「今晚唔洗同見面？」

屌關你撚事咩

識做係我自己讓 點都唔輪到佢開口要掛

男友的女性朋友搶著坐副駕

支援

真係痴線
麻甩還麻甩 真係fd仲點會唔識避忌 仲搶副駕位
你條仔又係on99唔岀聲
佢當你冇到你就真係透明咩
講笑咁應返佢話你拒絕你唔想 都好過俾佢坐

最撚憎呢啲八婆
成撚日話自己麻甩
我日日波鞋長褲 打機 間中講下粗口 （但反而少男仔fd）
佢就露晒bra 短裙 黑絲 日日用對波挨住啲男仔 然後話自己係最麻甩
重點係佢有男朋友

聽到佢咁講 我應佢都費時 笑一笑就算

麻甩唔使日日講嘅 成班女人係到鬥粗魯麻甩都唔知做乜鳩

呢啲八婆使撚俾面佢咩 直接同佢嘈啦

你條仔唔出聲幫你都唔係咩好人

條女咁口臭都有你仲有咩理由忍佢

你都on9
佢d朋友有同佢講已經仁至義盡
邊有人會係人地拍拖果時踢爆人地有sp
除非想比人排擠

估唔到台妹都有咁既bitch

好撚憎d女講咩女人好麻煩，自己係女人都怕女人
勁撚作狀

其實問題唔在於樓主忍唔忍
係你條仔識唔識做

開個車門叫佢落車啦屌佢老母你男朋友冇出聲咩？副駕位係得女朋友同老母先坐得

幫佢瞞喎 好人又唔想俾人排咪話唔知囉
夾埋一齊呃 都有仁義？

條女痴線架

比我就同佢講話呢個位你冇資格坐啦

佢啲fd係佢兄弟 點會同你講 係都瞞住你先啦
退一步啦 講完你係咪真係會信
一嗌交爆咗條友岀嚟 兄弟情不在啦喎

大把女人都仇女 癡曬線
好似咁樣講完啲仔就會認同佢地咁
我自己都聽唔少
不停話女人好麻煩
我自己係女人都好憎女人
大家好似要鬥來鬥去爭俾男人讚嘅寶座咁
啲仔食完你嚟手飛咗你啦 爭乜鳩

樓主在場條女都坐副駕真係屌得 我係你屌撚埋條仔

就咁睇字都覺得嬲

係你男朋友想點樣先啱喎，無出聲屌？無維護你？

正常男人即鬧個八婆同唔理佢啦

我男朋友有時會同佢互屌 不過講笑嗰種

咁你又啱既 做好人隨時人地唔信仲衰

件事最後點先？你哋有冇出到聲？定由得嗰八婆坐前面？

其實你男友唔想鬧個frd都可以理解，但係有其他解決辦法㗎嘛，例如你男友可以好sweet咁話「但係我女友鍾意同我坐」之類呢啲嘢都可以

條女真係係同班男仔frd嘅 佢一開副駕個門
班仔一定屌鳩佢先 (當然係frd嗰種笑住屌) 屌 俾呀嫂坐呀
樓主你睇路啦

同我所理解嘅麻甩完全兩回事

同埋正常女仔明知對方女朋友喺度就要識避忌啦
麻甩唔係藉口

po個壁池上黎啦

樓豬個名改得幾有水準
你自己諗架？

條仔一係對條八婆都有好感
一係就 on9

兩樣都難頂
爆唔到個八婆你咪爆條仔

最憎d自稱麻甩女，最鐘意自己話自己真，心直口快，口賤，有個句講個句，好似佢咁樣先真，又話自己唔打扮，鍾意做運動，同佢相反既人就係假，又睇唔起人。
實際上，佢地只會揀弱過自己既女仔做朋友，可以做大家姐，同男又扮frd，又扮串，扮熟咁，人地車出車入，擺到明追佢，佢都話只係好朋友，扮兄弟。
明明就勁自戀，成日自拍，又化全妝，又買豬耳繩，著得運動少少又低胸露腰

你地又知樓豬性格係點?
我覺得無問題, 阻鳩住友誼發展啲女人真係好乞人憎

啲強調自己「真性情」「麻甩」果啲女人
通常都係假麻甩 真八婆
利申 見識過 通常呢啲女人初初扮得好似

你係咪就係果個8婆呀？
再講樓主性格係點都唔到個外人評論啦
乜撚野阻住友誼發展呀洗唔洗俾你打埋友誼波呀？

「我坐開呢個位，不如你都係坐返後面」

跟住唔使等佢俾反應 直接開門坐

以前個ex又係有個自稱好麻甩嘅女仔fd 個陣廢事比ex覺得我唔比佢同朋友有來往所以冇特別管佢
但其實個陣ex同佢已經有超越哂朋友之間嘅行為
我講過唔鐘意又剩 就算ex冇理到佢 個女仔都仲可以繼續搵唔同理由痴埋去 最後佢地一齊左

幫你條仔block咗隻臭雞

係吖 膠改

肥仔真心fd嚟。
其他人當見唔到食花生就算

呢啲臭八婆真係好有病，keep住問你女朋友比你乜乜咩？就係想營造到女朋友一定好小氣，自己係清泉咁，仲要坐副駕，憑乜，拍拖成唔成日見關你撚事，總之呢個位就唔係比你坐嘅。
樓主真係唔可以唔出聲，再咁懦弱遲早比人食左男朋友
最大問題係，從頭到尾你男朋友有冇出過聲，遇到呢啲人咁對自己女朋友都唔維護，要女朋友受委屈自己承受，呢個人都唔係咩好男人，勸樓主好好同佢傾下，或者好好考慮你地嘅關係

麻甩先唔會咁。呢d明顯八婆嚟
真正既麻甩女仔係會坐後座同有拍拖既男仔朋友保持距離

同意 個女仔似想挑機多d

都好啦
我男朋友會屌番我轉頭話人地唔係有心咁做
叫我唔好少少嘢都咁執著

真係通街都係臭雞但條仔都有問題
女既搵條仔sip時間玩下
男既心甘情願做條女隻兵 證明自己有吸引力

Michael，想扑你
John，想扑你
Kelvin，想扑你.......我都識

打住麻甩既招牌然後著短裙背心，飲兩杯酒就挨身挨勢，然後再大大聲話係「兄弟」，問口埋口都你女朋友唔咩咩咩咩，做咩唔乜乜乜乜，又點點點點。麻你老母甩咩

開你老母車，大陸喱

驚閪自己係人女朋友都唔夠膽出聲邊個幫你出聲

留名學野
依D情況要點應對先又得體又趕走依D人
踩到上心口喎！
點解你男朋友可以接受佢朋友係背後講你壞話我男朋友既壞話只係得我先可以講，我朋友只係會附和但唔會無端端挑起黎講

諗到一個辦法幫樓主解決問題
既然你男朋友身邊有啲咁嘅臭閪
你又學翻你男朋友
多啲扮曬麻甩咁同你自己身邊嘅男仔fd whatsapp/出街
重點係要比你男朋友知
搵次叫你男朋友同埋男仔fd出街
叫你男仔fd長期傍實喺你隔離
等你男朋友行後面睇住你兩個一齊行
然後當你男朋友出聲話你嘅時候
你就話你啲男仔fd係你啲好姊妹
比知感受吓你平時係點

呢啲臭閪開口埋口都擺你上枱
就係想你男朋友覺得你煩
如果你同你男朋友講
叫佢要小心呢啲臭閪
咁你就中曬計 輸曬
所以你咪由得你男朋友同佢繼續傾
佢搵條臭閪嘅同時
你又去搵你啲男仔fd
用同樣方法對付翻佢

依d要同男朋友講清楚喎 呢d情況緊係要男朋友出聲啦
比人蝦到上心口男朋友都唔幫口
老實講句 個女仔係有問題 但你男朋友都有問題喎

真麻甩先當你呀嫂

男朋友問題大啲喎

上面好多意見唔係唔得但睇得出樓主都唔想下下咁絕好似潑婦罵街咁，希望啲八婆自己檢點下，唔駛下下屌到出面先

你條仔呢?唔洗講呀 剩係識數人

Fd唔係問題
慘在你一眼就睇穿條女
同男朋友講完 佢整句要有嘢一早就有啦
完美收皮

唔係麻甩 係冇禮貌 大條道理屌鳩佢

搬左咁耐你都無上黎 都唔掛住人既

呢句好大訊息量

咁我都明你係你男朋友班friend面前費事咁惡話佢。
你咪扮無知扮溫柔囉，佢叫你坐前面，你就好迷惘咁話 haaa點解既。做戲咋麻，邊個唔識。

冇嘢可以做
因為係你bf容許咁
比著我老公，唔好話個friend坐我個位，對我冇禮貌啲都唔得

真心我自己都係女人 都好麻甩 但自己男仔朋友有女朋友嘅時候自己都會避忌 都一定唔會坐副駕位

你唔好戇鳩啦，個個男人條女都麻撚煩架啦

條仔肯受落先會長久，你條仔未出聲，你自己就讓位先

自己都唔識分莊閒，識唔識玩啊？

你係要扮弱，唔係真係弱，以退為進。
個女仔咁對你，你之後咪同你男朋友講你好唔開心啊，佢講野好惡啊，你想同你男朋友坐因為你好掛住佢etc任你講。重點係你唔好鬧你男朋友/潑婦罵街，反正你扮曬小鳥依人之後你男朋友都唔幫你既話就byebye啦

可能神早野都扑埋你唔知咋嘛！

拍拖都成日扑架啦

今晚你條仔約左我爆房呀 你坐小巴走先啦 bye

衰得過我男朋友有個女仔frd日日send自拍俾我男朋友問d相靚唔靚 又成日呻話無男朋友好唔開心 仲問我男朋友有無興趣識下佢d frd 仲有一次話想一齊飲醉

最唔鐘意啲女用麻甩男仔頭形容自己
明明就化行妝 係到溝仔

我覺得如果再有下一次
你直接推個波比你男朋友
話: 我讓比你冇所謂呀 不過唔知我男朋友想唔想同你坐
如果你男朋友咁都唔識做 唔叫佢死去後面坐嘅話
飛得

事實擺明就係A有心想食左你條仔 而你條仔又對佢有啲好感啦
今次坐副駕 下次訓你條仔張床
我係你就唔撚再忍 直接同條仔攤牌算
你睇你男朋友反應就自然可以決定到下一步要點走

如果係咁嘅情況 我會話咁我自己撘車啦byebye

依啲死八婆 想大把大把咁車佢

Same thought
好彩我男朋友都無女仔fd

台妹先多臭西呀

應該同你男友講下你感受啊！條友擺到明八婆到不能八婆，小心啲呢種人

真麻甩知個男仔fd有女會即刻避嚴唔會私chat唔會一對一打機
總之有咁遠避咁遠 驚屎上身

樓主係第3者

之前男朋友同幾個同事打機
其中有一個bitch 開咪chok曬聲咁
話啲人成日話佢好pure好true
我聽到真係隔夜飯都嘔返出嚟
到底係邊道嚟嘅自信

照上車 坐一陣就喊 (默默流淚 唔想比人見到果隻)
其他人問你咩事 唔好答
循序漸進式喊出聲

然後問: 你地到底幾時開始 瞞左我幾耐？

佢地一定話唔好亂諗野啦 邊有d咁既事

你就話:

我睇過你地d whatsapp 對話 根本唔係普通朋友既對話！你地唔好當我傻！我唔出聲係比面你地 希望你地有良知 會收手！點解仲要咁對我？到底呃左我幾耐？

跟手襯男朋友揸緊車 無力反抗
比埋男朋友電話whatsapp 其他人睇
將個臭閪惡行公諸於世

問埋其他fd: 點解要幫佢地一齊呃我？

其他人應該會有兩種反應
1. 叫你唔好亂諗 然後屌個臭閪做埋d令人誤會既野
2. 話佢地乜都唔知撇清關係
如果係後者，樓主分得手
應該90%真係有野

你應該直接同男友講唔撚坐，睇下佢咩反應。
另外隻臭雞應該次次都約佢出黎食飯然後屌柒佢

不過你條仔見到你要坐後面都唔出聲
好極有限

考返個車牌，佢坐副駕你就上司機位話你揸

你條囝咁樣都唔出聲 唔慌愛你啦
你又讓個副駕比佢坐
有無諗過
其實你男朋友當你肉便雞公廁貪你就手易食
坐副駕個個先係正印

副駕都俾得坐、呢條仔都唔洗要囉

我男朋友都有個自稱麻甩女仔frd
以前個個月都約我條仔成班人食飯
又係好鐘意提起我 一知道我地拍拖就即刻follow我ig
因為男朋友以前唔識做
加上條女又講過好多啲好仆街嘅說話
我地喺佢地約食飯前一日又嘈咗次大交
之後男朋友放飛機
之後條女嬲咗懶係嘢發佢脾氣
然後 而家已經半年冇約過

條仔唔要都罷啦

一句講哂 條仔唔理你感受唔避忌已經飛得
下一步佢就會企埋條臭雞個邊幫佢講說話
樓豬有定心理準備

條女勁賤根本想自己先係班仔最錫既女

我都有男性朋友會車我 如果佢之後會接埋女友我會落車讓返個副架位佢坐 呢個係基本尊重

你男朋友都幾on9 望住自己條女比人恰

仲係男朋友？

痴線 你形容嘅完全同我識個條八婆一樣
心儀對象唔在場 佢冇姣到
但見住佢有仔都照姣啲有女嘅仔 真係好難頂
化晒妝 set 晒頭 短裙仔 白色衫透晒bra咁
臭雞就有你份 仲日日大大聲話自己麻甩

好嘔心
呢d女成日標榜自己冇女性朋友
同男人先同聲同氣
職場有女人就係麻煩小器搞是非
無啦啦話人搞是非，呢d咪就係是非囉
明明自己係死八婆又唔認
扮哂真性情話其他女人

女人既思維其實都係一鳩樣
什麼大情大聖、直腸直肚、男人格
心底裡都係爭寵 根本係本能

樓主小心d 希望你條仔識做

同意，一旦咁搞，散梗！

「成班男人得佢一條女?」黃心穎個image 又浮現咗出嚟~

咁你同佢提番呢件事囉
同佢講 我係你條女你唔撐我 咁我去搵個識撐我既男友

same here

3p啦

揀毒撚咪冇異性朋友咪唔洗怕

我睇都都好撚嬲
一定會屌柒條女做乜叫我男朋友去你屋企?你痴撚線架臭閪同佢開拖囉咩事
如果條仔幫佢就飛鳩緊

一定係性格問題啦

由佢叫你坐後面，你已經可以開拖屌佢老母
白痴正印

分手

友誼發展啲乜撚嘢?送埋條仔條女俾人好唔撚好?

我睇到都好撚嬲
一定會屌柒條女做乜叫我男朋友去你屋企?你痴撚線架臭閪同佢開拖囉咩事
如果條仔幫佢就飛鳩緊

最L憎呢d女
問乜鬼怕唔怕你女朋友乜乜乜
真係怕既你就咪鬼msg過黎
既然做咗明知人地女朋友會介意就唔好問
此地無銀咁

真正既麻甩同清泉，根本就唔會講出口話自己係。
係定唔係旁人會感覺到，要特別表現出黎拎優越感既，只係bitch。

完全認同
條仔一啲都唔避忌，就知咩事啦

根本就係比啲女睇穿哂，冇人同佢做fd

嘩屌以為自己回覆，我ex有4個炮友三個帶過見我最後一個係我去酒吧撞到，佢係咁暗示我佢地有路

如果佢地成班去旅行實同你條仔搞野

我平時係無乜脾氣 好多人都話我林善
但易食應該唔算 同咗男朋友一齊三年先肯有sex
如果貪就手易食應該一早搵第個掛

無定義 八婆就係八婆一睇就睇到 你當第六感
好撚多小動作 係尻咁撥頭髮 有意無意掂下你條仔
成撚日問你女朋友呢
好撚小野又會話 下 乜你女朋友咁咁咁
男朋友行開咗會同你說教 話男朋友行開唔要你
話你知你應該要點做你男朋友鐘意啲乜
心諗洗撚你教咩我唔撚知阿依加？
最撚煩係代男朋友講野

除了在男友面前扮慘 別無他煩
千其唔好罵條女 如果唔無條女大造文章

臭蟹女性朋友 心理唔平衡呀

小心坐你男友車 會手握你男友波棍

又係真性情

我有個朋友就係咁比人撬走個男朋友
條仔本身都淫賤㗎啦 咪如果邊會r得走
個第三者 就係so-called麻甩系女仔
不停係個男仔前面攻擊我朋友幾柔弱幾麻煩幾港女
個麻甩系又係話自己鐘意食大排檔 m記 鐘意睇波 睇靚車 最憎自助餐 公仔 花 同名牌 仲學曬連登啲傻鳩男撚權講嘢 不停話女人係雞 洗乜對條女咁好 之類嘅說話
事實我朋友好乖好嗲人係有啲癡身 佢係有小小大洗 不過洗嘅全部自己賺嘅錢 同男朋友都aa 生活圈子細 所以除咗幾個女仔朋友 就得返男朋友
但男人好撚蠢㗎 比人講兩句 再加自己臭鳩格
最後床都上撚埋 大大頂綠帽笠落我朋友到

你有新鮮感啲 遲啲同你分左手 條女就有機
我親身經歷左 你小心啲

其實係等緊你同你男朋友分手

如果係既話咁佢有排等

屌睇到都嬲
叫條臭閪去死啦

我自己睇到都好嬲
又係有條臭閪成日搵我男朋友
明明知我既存在 仲成日借d意sd下公廁snap黎搵佢 博我男朋友會覆番佢
又會reply我男朋友story
明明我男朋友都hea覆 都仲死唔斷係咁搵人
留名學野點對付呢啲煩臭閪
祝你講閪爛開 咁中意搞人男朋友
係阿話緊你 臭閪

對狗男女一齊死最好
如果條仔真心鐘意我朋友就唔會唔推開條女
根本一早就想出軌
再加埋條女識講嘢 順住男仔思維
自然令條仆街臭鳩信曬佢
條仔本身都窮 見我朋友有錢 洗錢闊綽可能都自卑
朋友唔鐘意食快餐 都明條仔窮
去親貴地方食嘢 我朋友主動俾錢
但個第三者唔同 肯陪條仔打機食 食宵夜 去茶餐廳 飲酒 傾連登嘢 甚至討論av女優到 ig邊條女好j
最後出軌比人周到仲話頂唔順我朋友咁悶
又咁港女咁離地 唔顧佢面子 所以先偷食 屌佢老母

屌真係好撚嬲
向好方面睇 送件窮撚比條臭閪囉
希望你朋友無事
失去既只係一個唔愛自己既死窮撚
增值自己 下個會更加好架

係 真係即刻開佢拖 寧願自己去搭的士
條仔唔出聲都好有問題

麻甩還麻甩
尊重人還尊重人
異性朋友有另一半 保持返距離是常識吧？

愈fd愈熟先愈要識做wo

做人男/女朋友更加應該自律啦
有時d野唔係岩定錯 無唔無愧於心既問題
而係要顧及返另一半感受
比佢知道佢感受先係最重要
同時提出返自己難處 兩個人傾返好下次點處理

巴打

基本上會向人示弱要人幫嘅女仔就唔係麻甩
真麻甩係唔會要人幫，有咩事自己解決
假麻甩女通常都係冇咩女仔朋友
因為識佢嘅女仔都知道佢係臭閪八婆唔會同佢做朋友
真麻甩女仔反而會有好多女仔朋友
同埋會同你講你女朋友點衰嘅就一定唔係麻甩
係麻甩嘅話通常都會幫女仔講好說話

佢對奶咩cup?胸越細越小氣

你男朋友有無開到聲叫佢坐返後邊？無就真係食得屎

咁你而家咪知佢果三年點解決囉

小弟引用咗絲打你呢個例子分析打咗篇文，有興趣可睇下

從龍緯汶疑似戀童事件探討日常性互動的真相

我諗你都係重新審視下依段感情。
女朋友無副駕坐，但女性有？ 唔可能。
佢唔算愛你。 女性比你重要。

咁似

條女擺明想有個優越過女朋友既位置
扮朋友等其他人覺得佢只係個人比較直
個心就想同你爭仔

又包裝得幾好

有啲女人真係好古惑

你個名